長沙灣警署門口放左幾個巨型水馬

響個報案室門口，咁啲市民點去報案

就黎全港所有狗屋都會放水馬

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！